刺繡用店（請唔好齋答深水埗）

香港邊到有刺繡用品店？最好黃店
之前去過深水埗見得碎布賣，我係咪去錯地方

深水埗汝州街 有冇去錯

大間$12店有

中南廣場 旺角店有

深水埗

D2P

中南好似南 又哂咩工聯會卡有優惠